［research高手請入］SPSS GEE 一問

小弟個research setting有4個time points, 每個time point都有assess一個binominal嘅variable— Y(0=no, 1=yes) 同另外幾個continuous variables。
Study sample size=140，experimental group 70, control group 70.
而我想利用continuous variables across time嘅改變去同binary outcome across time嘅改變建立關係，有人建議我用GEE去做⋯
但而家spss係咁出一個warning— the hessian matrix is singular. Some convergence criteria are not satisfied.

因為result嘅exp(B) 係odd ratio，我就估會唔會因為t0嘅odd ratio係計唔到, 所以影響咗。(odd ratio= (a/b)/(c/d)) Baseline (T0) 所有人嘅variable Y都係(1=yes) 因為係inclusion criteria。咁我可以點做？可唔可以繼續用gee, 定係要用其他方法？

無人識？

普通linear regression 唔得咩？